## Выбор квартиры

Сайты смотрите на [1м сайте](https://www.halooglasi.com/nekretnine) или [2м сайте](https://www.4zida.rs).

## Цены

### НовиСад

Квартира - от 300 евро до 1000 евро (если с большой семьей).

Дом - от 400 евро до 1.5к евро. Часто сдают целые этажи, а не весь дом. На каждый этаж отдельный вход.

### Белград

Квартира - от 500 евро до 1000 евро (если с большой семьей).

Дом - от 600 евро до 1.5к евро. Часто сдают целые этажи, а не весь дом. На каждый этаж отдельный вход.